year 1 gpa 2.65係唔係已經收得皮

而家先想沖 但係好似已經太遲

而家year2

讀咩科

我2.58

巴打係讀緊大學定asso先

渣ga

好大分別

畢到業就得啦

drop 得

勤力d既話畢業仲可以過到3

year _ gpa ____ 係唔係已經收得皮

Asso仔

聽人講唔係最後一個SEM冇乜人睇架咩?

quit 啦

第一sem 2.13
Grad 追到3.08

你課程讀完一半啦喎 想追到有3 要今年平均3.35

讀 asso 冇乜問題，成績好嘅話可以走後門冇人吹得你漲，但係讀 asso 都讀到咁撚屎不如求其hea讀埋佢畢業出嚟直接搵份工過世算啦

極大機會冇前途，

你咁懶之後幾個sem 冇可能追到

睇你aim咩
我yr1 sem a gpa得0.74
最後都有2.51 啱啱好second low grad 搵到份唔錯嘅工

咁冇嘢了 砍掉重練啦你

巴打gp project拎咩grade 點解可以咁低gpa

Asso 唔過3